不如我地將fact check文化帶入藍絲群組

佢地九成POST都是假

以後大家可以咁樣回藍絲：
"source?"
"未FC大家唔好信住"
"未FC即是流料?"

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

有腦唔會藍啦

推到藍絲間諜睇到

大家要做個有腦藍絲

全民練腦

其實揾人入口扮藍絲
乜野黃絲言論都唔使講
照屌示威者
但定期話要fc就夠

佢地根本唔打算check

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

結果係9up一啲野 直接跳結論
人一藍 腦便殘

你都戇鳩
製造假新聞當正係真咁打飛機就係藍屍既文化

Fact check 係咩意思都未必知，仲要佢地理解前文後理

「我地唔好好似黃屍曱甴咁無腦咩都信，咁易俾人煽動」

朋友講, 消息人士指, 內幕消息
有以上字眼就代表FACT CHECK咗
就算爆眼少女有圖有片有真相, 都唔夠 "消息人士"咁堅咁FACT

藍屍出名懶鬼
只會睇經過剪輯既新聞
畫面求其有野樣樣下就可
主要靠旁白講述內容

大把藍絲係醫生律師個堆專業人士
佢地點會唔知fc 重要
做唔做又另一回事

非常讚同

政權及警隊，故意制造無法fact check的環境，比fake news更可怕

例如：防暴冇編號
例如：防暴執法冇需出示委任證
例如：不允許疑犯/示威者進行拍攝

第六大訴求，就係要求政府立法，要警務人員及防暴警察在執法時，必須製造可供fact check的證據

1） 無論警察執法和防暴執法，必須穿有警員編號的衣服
2）市民和疑犯均有權要求警方出示委任證
3）警察執法時，在可行情況下，應進行拍攝記錄，以免「公說公有理，婆說婆有理」。
4）疑犯有權進行任何的拍攝。
5）政府及警隊宜在可行情況下，研究用區塊鏈技術，改革政府的資訊系統。
（區塊鏈是一個去中心化的資料庫技術，特點係所有增加和刪減都有歷史記錄，歷史記錄日誌無法刪改，連系統最高管理員都無法刪改）

佢地理得你咁多咩

佢地傾向相信權威
只要加上「我朋友係醫生」「我識得有個消防高層」「政府人員爆料」「醫護人員係我親戚」
即係單野100%係真